得罪講句, 要更多罪案先似返個比共產黨搞臭左既香港

要比全世界知道香港比共產黨接手之後比新加坡遠遠抱離, 柒出國際
最好多D案件發生, 等香港連治安排名都仆直就最好

好幼稚, 外國知道又點, 對你有咩影響,

況且而家外國會唔知俾中共管香港差左咩

然後失業率都係咁低
吹咩

(經濟周期回落果陣就好睇）